
ES
El TEDH ha establecido en la Sentencia Barbulescu los requisitos para que las empresas puedan vigilar legalmente la actividad de sus trabajadores en ordenadores y otros equipos de empresa. Descubre si la vigilancia en tu empresa es legal haciendo el "test Barbulescu".


EN
The ECHR has established in the Barbulescu judgment the requirements for companies to be able to legally monitor the activity of their employees on computers and other company equipment. Find out if surveillance in your company is legal by doing the "Barbulescu test".


FR
Dans l’arrêt Barbulescu, la CEDH a défini les obligations des entreprises en matière de surveillance légale de l’activité de leurs employés sur les ordinateurs et autres équipements de l’entreprise. Découvrez si la surveillance dans votre entreprise est légale en effectuant le "test Barbulescu".

IT
La CEDU ha stabilito nella sentenza Barbulescu i requisiti per le società di essere in grado di monitorare legalmente l'attività dei loro dipendenti su computer e altre apparecchiature aziendali. Scopri se la sorveglianza nella tua azienda è legale eseguendo il "test Barbulescu".

DE
Die EMRK hat im Barbulescu-Urteil die Anforderungen festgelegt, nach denen Unternehmen die Tätigkeit ihrer Mitarbeiter im Bereich Computer und andere Unternehmensausrüstungen gesetzlich überwachen dürfen. Finden Sie heraus, ob die Überwachung in Ihrem Unternehmen legal ist, indem Sie den "Barbulescu-Test" durchführen.

CA
En la sentència de Barbulescu, el CEDH va establir els requisits perquè les empreses controlessin legalment l'activitat dels seus empleats en ordinadors i altres equips de l'empresa. Esbrineu si la vigilància de la vostra empresa és legal a través de la "prova Barbulescu".

EU
Barbulescuen iritzian, ECHRk baldintzak ezarri zituen, enpresek beren langileen jarduera legez kontrola dezaketen konpainiaren ordenagailuetan eta bestelako ekipamenduan. Jakin ezazu zure enpresako zaintza "Barbulescu proba" bidez legezkoa bada.

GA
Na sentenza de Barbulescu, o CEDH estableceu os requisitos para que as empresas poidan controlar legalmente a actividade dos seus empregados en computadoras e outros equipos da empresa. Descubra se a vixilancia na súa empresa é legal a través da "proba Barbulescu".


