

 1   ¿Ha sido informado el trabajador de la posibilidad de que se monitoricen sus comunicaciones? 
EN / Has the employee been notified of the possibility that the employer might take measures to monitor communications? 
FR / L'employé a-t-il été informé de la possibilité que l'employeur prenne des mesures pour surveiller les communications?
DE / Wurde der Arbeitnehmer über die Möglichkeit informiert, dass der Arbeitgeber Maßnahmen zur Überwachung der Kommunikation ergreifen könnte?
IT / Il dipendente è stato informato della possibilità che il datore di lavoro possa adottare misure per monitorare le comunicazioni?
CAT / S'ha comunicat a l'empleat la possibilitat que l'empresari pugui prendre mesures per controlar les comunicacions?
GAL / ¿Se notificou ao empregado a posibilidade de que o empresario poida tomar medidas para supervisar as comunicacións?
EUS / Langileak enpresariak komunikazioen jarraipena egiteko neurriak hartu ditzakeen jakinarazpena eman al zaio?


2    ¿Se ha informado al trabajador de la puesta en práctica de esta vigilancia, antes de aplicarla? 
EN / Has the employee been notified of the implementation of such measures in advance?
FR / L'employé a-t-il été informé à l'avance de la mise en œuvre de telles mesures?
DE / Wurde der Mitarbeiter vorab über die Umsetzung solcher Maßnahmen informiert?
IT / Il dipendente è stato informato in anticipo dell'attuazione di tali misure?
CAT / S'ha comunicat a l'empleat amb antelació la implementació d'aquestes mesures?
GAL / ¿Se notificou o empregado da implementación destas medidas con antelación?
EUS / Langileei neurri horiek ezartzeko aurretiaz jakinaraztea al da?


 3   ¿Se ha informado al trabajador acerca de si la vigilancia afecta al flujo de comunicaciones, o al contenido de las mismas? 
EN / Has the employee been told if the surveillance will apply to the flow of communications or to their content?
FR / L'employé a-t-il été informé si la surveillance s'appliquerait au flux des communications ou à leur contenu?
DE / Wurde dem Mitarbeiter mitgeteilt, ob die Überwachung den Kommunikationsfluss oder seinen Inhalt betreffen wird?
IT / Al dipendente è stato detto se la sorveglianza si applicherà al flusso di comunicazioni o al loro contenuto?
CAT / Se li ha dit a l'empleat si la vigilància s'aplicarà al flux de comunicacions o al seu contingut?
GAL / ¿Foi informado ao empregado se a vixilancia aplicarase ao fluxo de comunicacións ou ao seu contido?
EUS / Langileriaren berri eman al zaio zaintza komunikazioen fluxuari edo haien edukiari aplikatuko zaiola?

 4   ¿Se ha informado al trabajador sobre si se vigilan todas las comunicaciones o solo una parte? 
EN / Has the employee been told if all the communications will be monitorized, or only a part of them will be?
FR / L'employé a-t-il été informé si toutes les communications seraient surveillées ou si seulement une partie d'entre elles le serait?
DE / Wurde dem Mitarbeiter mitgeteilt, ob die gesamte Kommunikation überwacht wird oder nur ein Teil davon?
IT / Al dipendente è stato detto se tutte le comunicazioni saranno monitorate, o solo una parte di esse sarà?
CAT / Se li ha dit a l'empleat que totes les comunicacions seran monitoritzades o si només hi haurà una part?
GAL / Se dixo o empregado se todas as comunicacións serán monitorizadas, ou só unha parte delas serán?
EUS / Langileei jakinarazpen guztiak kontrolatuko al dira, edo horietako batzuk bakarrik izango dira?

5    ¿Se ha informado al trabajador del tiempo durante el que se prolongarán las medidas de vigilancia? 
EN / Has the employee been notified of the monitoring measures term?
FR / L'employé a-t-il été informé de la durée des mesures de surveillance?
DE / Wurde der Mitarbeiter über den Begriff der Überwachungsmaßnahmen informiert?
IT / Il dipendente è stato informato delle misure di monitoraggio?
CAT / S'ha comunicat a l'empleat el termini de les mesures de seguiment?
GAL / ¿Se notificou ao empregado o prazo das medidas de seguimento?
EUS / Langileei jarraipen neurrien epeen berri eman al dute?

6    ¿Se ha informado al trabajador de las personas que podrán acceder al resultado de esta vigilancia? 
EN / Has the employee been notified of the number of people who can access to the monitoring results?
FR / L'employé a-t-il été informé du nombre de personnes pouvant accéder aux résultats de la surveillance?
DE / Wurde der Mitarbeiter über die Anzahl der Personen informiert, die auf die Überwachungsergebnisse zugreifen können?
IT / Il dipendente è stato informato del numero di persone che possono accedere ai risultati del monitoraggio?
CAT / S'ha comunicat a l'empleat el nombre de persones que poden accedir als resultats del seguiment?
GAL / ¿Se notificou ao empregado o número de persoas que poden acceder aos resultados do seguimento?
EUS / Jarraipenaren emaitzak atzi ditzakeen pertsonen berri eman dio langileari?

7    ¿Se ha informado al trabajador del uso o destino final de las medidas de control? 
EN / Has the employee been notified of the monitoring measures final use?
FR / L'employé a-t-il été informé de l'utilisation finale des mesures de surveillance?
DE / Wurde der Mitarbeiter über die endgültige Verwendung der Überwachungsmaßnahmen informiert?
IT / Il dipendente è stato informato delle misure di monitoraggio dell'uso finale?
CAT / S'ha comunicat a l'empleat l'ús final de les mesures de seguiment?
GAL / ¿Se notificou ao empregado o uso final das medidas de control?
EUS / Jarraipenaren inguruko langileei jakinarazpen al da azken erabilera?

8    ¿Existen motivos de seguridad de la empresa para aplicar esta vigilancia? 
EN/ Does the employer have safety reasons to apply this surveillance?
FR / L'employeur a-t-il des raisons de sécurité pour appliquer cette surveillance?
DE / Hat der Arbeitgeber Sicherheitsgründe, um diese Überwachung anzuwenden?
IT / Il datore di lavoro ha ragioni di sicurezza per applicare questa sorveglianza?
CAT / L'empresari té motius de seguretat per aplicar aquesta vigilància?
GAL / ¿O empresario ten razóns de seguridade para aplicar esta vixilancia?
EUS / Enplegatzaileak zaintza hau aplikatzeko segurtasun arrazoiak ditu?

9    ¿Tiene la empresa otro motivo legítimo y suficiente -distinto de la seguridad- para este control? 
EN / Does the employer have another legitimate reason to justify this control?
FR / L'employeur a-t-il une autre raison légitime pour justifier ce contrôle?
DE / Hat der Arbeitgeber einen anderen berechtigten Grund, diese Kontrolle zu rechtfertigen?
IT / Il datore di lavoro ha un altro motivo legittimo per giustificare questo controllo?
CAT / L'empresari té una altra raó legítima per justificar aquest control?
GAL / ¿O empresario ten outra razón lexítima para xustificar este control?
EUS / Kontrolatzailea justifikatzeko beste arrazoi legitimo bat du enpresariak?

10    ¿Son adecuadas las medidas de vigilancia aplicadas para este fin? 
EN / Are the monitoring measures suitable to that reason?
FR / Les mesures de surveillance sont-elles adaptées à cette raison?
DE / Sind die Überwachungsmaßnahmen dafür geeignet?
IT / Le misure di monitoraggio sono adatte a tale motivo?
CAT / S’adapten les mesures de seguiment a aquest motiu?
GAL / As medidas de seguimento son adecuadas a este motivo?
EUS / Jarraipen-neurriek arrazoi horri egokiak al dira?

11    ¿Existen otras formas de control menos intrusivas, que no conlleven el acceso a las comunicaciones? 
EN / Is there any other monitoring system based on less measures than accessing the content of the employee´s communications?
FR / Existe-t-il un autre système de surveillance basé sur moins de mesures que l'accès au contenu des communications de l'employé?
DE / Gibt es ein anderes Überwachungssystem, das auf weniger Maßnahmen basiert als der Zugriff auf die Inhalte der Mitteilungen des Mitarbeiters?
IT / Esiste un altro sistema di monitoraggio basato su meno misure rispetto all'accesso al contenuto delle comunicazioni dei dipendenti?
CAT / Hi ha algun altre sistema de monitorització basat en menys mesures que l'accés al contingut de les comunicacions dels empleats?
GAL / Hai algún outro sistema de seguimento baseado en menos medidas que o acceso ao contido das comunicacións dos empregados?
EUS / Ba al dago beste jarraipen sistema bat, neurri txikiagoetan, langileen komunikazioen edukian sartzeak baino?

12    ¿Las consecuencias derivadas de la vigilancia para el trabajador son acordes al fin de la vigilancia que se le comunicó? 
EN / Are the consequences of the monitoring appropiate to achieve the final destination told to the employee?
FR / Les conséquences de la surveillance pour atteindre la destination finale sont-elles communiquées à l'employé?
DE / Sind die Konsequenzen der Überwachung angemessen, um das endgültige Ziel zu erreichen, und werden dem Mitarbeiter mitgeteilt?
IT / Le conseguenze del monitoraggio sono appropriate per raggiungere la destinazione finale comunicata al dipendente?
CAT / Les conseqüències de la supervisió són les corresponents per assolir la destinació final a l’empleat?
GAL / ¿As consecuencias do seguimento son adecuadas para o destino final?
EUS / Langileei azken jarraipena lortzeko jarraipenaren ondorioak al dira langileei?

13    ¿Ha contado el trabajador con garantías una vez obtenidos los resultados de la monitorización? 
EN / Has the employeer been provided with safeguards once the employer had the results of monitoring?
FR / L'employeur a-t-il reçu des garanties une fois que l'employeur a eu les résultats de la surveillance?
DE / Wurde dem Arbeitgeber nach dem Monitoring des Arbeitgebers Schutz geboten?
IT / Il datore di lavoro è stato dotato di garanzie una volta che il datore di lavoro ha avuto i risultati del monitoraggio?
CAT / S'ha proporcionat l’empresari les garanties una vegada l’empresari va obtenir els resultats del seguiment?
GAL / ¿O empregado recibiu garantías unha vez que o empresario tivo os resultados do seguimento?
EUS / Enplegatzaileak babes ofizialak eman al ditu enplegatzaileak jarraipenaren emaitzak izan ondoren?

14    ¿Se ha informado al trabajador del acceso a los resultados de la monitorización? 
EN / Has the employee been told about the company access to the results of monitoring?
FR / L'employé a-t-il été informé de l'accès de l'entreprise aux résultats de la surveillance?
DE / Wurde dem Mitarbeiter der Zugriff des Unternehmens auf die Überwachungsergebnisse mitgeteilt?
IT / Al dipendente è stato detto che l'azienda ha accesso ai risultati del monitoraggio?
CAT / S'ha informat l’empleat de l’empresa de l’accés als resultats del seguiment?
GAL / ¿Foi informado ao empregado sobre o acceso da empresa aos resultados do seguimento?
EUS / Enpresaren jarraipenaren emaitzetara iritsi zitzaion enpresari buruz?


